有咩女角係頭髮遮眼

pokemon竹蘭,莉莉艾老母
山治家姐
仲有邊個係

男子高中生日常， 忠邦個妹

雷姆

黑木智子

時崎狂三

千石撫子

拉姆雷姆

一堆無眼女角

貞子

一騎關羽

仲有董香

宮崎和香

算唔算遮左

魔法老師書店

絲露美

唔算

喪女

雞=/=女角